今日好撚唔開心，有冇巴絲同我傾計

屌，我做civil ,做大判， 仆街 今日做野俾皇家佬屌完 ， 跟住又俾上司屌 ，最後連subcon 都屌埋我 ， 明明唔係我一個人既錯 ， 跟住又手痕禁ex過ig 睇， 見佢同而家男朋友好似好開心咁， 我地一齊4年幾，分左手4個月就同左第個一齊， 雖然都放低左唔少， 但見到佢自己都會有少少唔開心，唉 。好撚sad

做錯咩呀？N展仔AE做錯野都係比人講幾句唔洗上身

都係既 唔洗上身， 但都會唔開心